全世界轉場去機場

一齊和你飛
又唔曬唔熱免費水我愛香港

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連

完左七區，遍地開花完先再入機場會唔會好啲

其實機場有無需要搞? ATC罷工已經直接收咗機場半塊皮

推

晏就4,5點入囉
集會留到半夜都冇意思

機場已有好多巴絲

我諗巴絲們係想長佔機場影響埋聽日

而家入

有冷氣唔洗曬

Ok

機場咩環境

機場未見有人聚集

快啲！入